袁生!買咗樣好野俾你！

唔洗下下戴面具咁辛苦啦！

要就回我啦！包郵的

你3d打印sd過達 袁紹 塊臉俾佢

佢仲開心

輕先！

太貴